該說的 別說了

你懂得 就夠了

還能做什麼呢？

我這樣討壓牠完美如此

祝褔聲想妳都聽到

叫春王放假有無野做